開槍港警秘密搬家，躲追殺 三週不敢出門

警方暴力不斷升級，開真槍已成為常態。
日前，一名香港警察向美媒透露，
他對示威者開槍後承受極大壓力，
憤怒的民眾將他個人資料在網路曝光，甚至有人出價50萬港幣追殺他。

他為此恐懼地立刻秘密搬家，
三週不敢踏出房門。

全文：

驚咪唔好出街囉
習近平 甴近平

做乜咁撚驚呀？唔係好撚正義架咩

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬（2）

驚就番大灣區

你冇做錯到做咩要驚呀

知佢搬去邊通知聲，呢啲人渣唔想佢住隔離

呀蛇行得正企得正！做咩要搬

天理尤在

李家超叫左你驚唔好出街

多行不義必自斃